econ用得比較多real定complex analysis

讀到postgraduate，econ都會用多左好多數學。
咁real定complex analysis 嘅應用會多啲？

Push

唔講清楚邊個field邊撚個答到你

Real analysis
其實仲有convex analysis 更加用得多
搞理論果啲仲會用埋functional analysis
Complex analysis 基本上冇聽聞過會大用